真正焦土撚唔係鼓勵放棄，而係搞大佢，影響台灣選舉

焦土從來都唔係損已利人，而係知道自己會收皮都唔撚益人。

今次唔好再用焦土做自己唔出力嘅藉口，真正焦土應該係出更多力。最後我地最後失敗嘅，台灣人會睇到，中共推韓國瑜嘅計劃會完全失敗。

依家放棄就真係完，唔好再俾藉口自己逃避

已經影響左，條魚已經一沉百踩，得返魚粉係度

問題係國民黨仲有另一個候選人

更加唔好比佢停，要令人知道，國家總統係親共嘅下場